其實有butt wink係咪唔好落咁深？

我過咗parallel少少就有，但啲人又話ass to grass，咁要點好？

首先你應該開喺體育台gym post
其次 可以著squat鞋 唔建議墊餅 玩得重比較危險
第三 壓鬆腳踭增加活動能力
第四 試下腳尖向外 打開hip落
有butt wink就唔好落太低 會傷腰
慢慢就搵到最適合你嘅squat form

Flexibility or technique 問題
標準答案，搵專業人士教（非落藥bodybuild）